保皇狗派二手黑心口罩引廢老聯署撐廿三條

啱啱係太子見到，真係全撚部清一色廢老黎
23條關你地班老鳩撚事咩，你地捱得過武漢肺炎先算啦屌

班廢老以前為包餅乾投票都肯

除左廢老仲呃到邊個？